諗到好可怕既事

我地去日本就要就佢地講日文
去外國就要講英文

人地來香港
又係我就佢講英文 國語 日文

公平咩？

我地香港人勇於承擔
不過最近有唔少想學廣東話嘅鬼佬

啱啊
點解會咁